有無大學教書的巴絲

點入行同前景如何？
小弟下年u grad, 想將來投身於大學教書行業，但仲係咩都唔知

最低入門phd

巴打咩科先

如果有個master 又想教下書
考慮下起OU DL教
拎下經驗都好

留名

engine

要讀幾耐

邊間U同有無1st hon先

poly 應該second up

搵唔搵到老細先
仲有一年試下r下

full time 讀最快都係3,4年, 通常D人都係5-6年畢業

但問題係你冇master又冇工作經驗, 所以要先讀mphil 再上phd

同埋讀phd係好貴的, 你要睇下有冇得同時做RA幫補下.

乜都唔知就話想大學教書